有無人有用無印良品果把循環扇？

大同細size可唔可以拆個殼同扇葉出嚟洗

多謝
原來拆得開

冇風到唔好意思叫件product做風扇

有無其他牌子同類product 推介？
想買把慳位又大風

售價2980

如果真係要嚟做循環就ok, 想當普通風扇就唔好啦！

細果把風力比較弱，除非間房唔夠100呎，買大size 會好d

有呀
長開 幾好
重緊要好洗

台幣呀

其實同風扇大唔大分別

呢款大風好多

有乜分別

呢啲循環扇你要試下先知個風力 可以爭好遠

諗諗下都係買返普通轉扇葉風扇，唔攪咁多花臣

買dyson好過

內置爆炸裝置 隨機發動

風扇呢啲國產貨夠做啦

大Size都夠靜
房用一流
不過要預多啲位俾佢，等佢可以向上打牆循環

上年已經用緊 冷氣都唔駛開
（房用）

暫時中速都涼，未開冷氣（房用）

想問下係咪直接向上吹天花板？定係吹住個窗or對角吹？

我吹向牆再反彈啲風落我身度

不過有樣唔係太方便就係佢開關響背脊

房用夠靜同涼